想問吓有冇lycamobile 用家上唔倒網？

想問吓有冇lycamobile 用家上唔倒網？

我做speed test見到條上載俾佢封閉咗，但係下載就無事

有冇人都係咁？